如果大家都願意罷工一日 小妹願意去7區裸跑娛樂大家

小妹求求大家聽日一齊罷工

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

翻生

LM

樓主份人牙齒當金洗，絕不找數

咪25

聽日準備好

我想打走數呀bb

港資員工需要被罷工

唔好影響市容啦屌你

嬲呀

驚樓主屌狗

屌開

好波!!!!!!!!!!

我聽日陪你屌狗

啲狗唔屌唔得

聽日有村都出

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

嘩

你個名

己經改咗幾日

今晚點睇哥狗vs利記

哥狗win

罷一個月

聽日罷工去放狗

你rich

咪on9啦 廢老多謝晒

迷哥

原來你係利迷

四圍撳見到咋👻

請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

😂😂

冇人想睇你個屌狗佬

今日就係出去屌狗 John?

打狗不屌

牙蓋

表演屌狗啦
你強項

泥青真身係大隻論語男

泥清幾時行暈18區狗竇屌狗